\begin{multicols}{2}
  Les points $A$, $D$ et $B$ sont alignés ainsi que les points $A$, $E$ et $C$ et les points $D$, $E$ et $F$.

  Les droites $(DE)$ et $(BC)$ sont parallèles.

Donner sans justifier la mesure des quatres angles rouges :
\begin{quote}
  \item $\widehat{FEC}$ = \dotfill
  \item $\widehat{BCE}$ = \dotfill
  \item $\widehat{CAB}$ = \dotfill
  \item $\widehat{BDE}$ = \dotfill
\end{quote}

\columnbreak

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.3]{5EvalAngles16b.png}
\end{center}
\end{multicols}  